係咪高佬通常都同身形稍為豐滿既女人一齊？

我身邊有個朋友都係咁
我係咪都逃避唔到呢個宿命

識食一定食美極
肥婆邊撚到會有人要

呢啲post一定要用橙色字

大家講還講。。。

又話香港女多於男
根本就係for 啲靚仔多啲選擇

咩意思

乾柴烈火

有冇圖可以拎黎做下例子說明係樓主心目中既稍為豐滿係有幾豐滿
唔係既話討論唔到

手痕㩒痙圖片模式

㩒左

欣宜

可能啲仔煮牛腩好叻呢

我都唔想睇
己所不欲 勿施於人呀

肥妹鐘意食牛腩㗎？
得閒研究下點整先

等緊橙褲巴打.jpg

sorry 我低估左欣宜嘅體重
勇者塔黎既

因為橙褲？

啱啦，瘦絲留畀我呢啲矮撚